香港真係一個好危險既地方

個個都買到爆炸品，晚晚都炸到打仗咁
偏偏警察唔捉呢d恐怖襲擊，走去拉索帶噴漆

屌你老母荃灣開煙花係咪合法化

呢幾日新年抄牌都好撚勤力
唔怪得冇晒人手捉恐怖分子

咪玩啦 恐怖分子片佈成個新界呀

我蟈又然

你蟈仲撚誇張，放到d大城市空氣污染爆錶

你係啲煙花度痴返八字真言上去咪即刻十幾架衝鋒車飛嚟囉

之前開住架車邊行邊向住警署門口射煙花都冇事啦 咪喺度大驚小怪

連朱古力裡面都有爆炸糖
好危險

圍村放煙花，狗署係正隔離，結果無狗車同狗出動過

可能危險性低過索帶

a4紙危險啲

黑警表示噢。。。。。

電筒都危險過煙花啦

牙sir：幫緊你幫緊你